---
title: Rubrik Union 
date: 2012-06-04
categories:
- laporan
- Marsinah FM
layout: laporancmb
---


![200px-Juni_04_2012_-_sekolah_feminis_buruh_1.jpg](/uploads/200px-Juni_04_2012_-_sekolah_feminis_buruh_1.jpg){: .img-responsive .center-block }

![200px-Juni_04_2012_-_sekolah_feminis_buruh_2.jpg](/uploads/200px-Juni_04_2012_-_sekolah_feminis_buruh_2.jpg){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : Rubrik Union  

**Lokasi** : Studio Marsinah fm

**Alamat** : Jl. Tipar Selatan XII, No.9, Semper Barat, Jakarta Utara

**Jam** : 19:00 WIB - 20:00 WIB

**Hadir** : 
* [Freya](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Freya)
* [Jumisih](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Jumisih)

**Ringkasan** : 
* Rubrik Union kali ini bertema tentang sekolah feminis buruh yang akan diselenggarakan oleh FBLP bekerja sama dengan Perempuan Mahardhika
